長洲食嘢有無推介？？/

thanks

M記

幅射魚蛋，隔夜糯米糍，一頸血海鮮

食女性地

細細粒魚蛋

垃圾

一個餸6十幾jar wor利申味道未知

我上次食過一間..當$200任簡三個送..之後寫明送菜
入到去食..落完單等野食到..之後追佢碟菜..佢話無

食開蘇波記
有無更好嘅推介？

無 第一次去。。

食下粥呀麵呀算

咁嘥

見長洲都有啲日本嘢、西餐，個環境幾靚，唔知好唔好食

好似有間泰國野叫青流

入去兩次想食既野都賣晒

野食係唔錯, 食過3次

我食過近碼頭果邊 間嘢唔錯